Netflix 有咩好睇

啱啱追哂5季breaking bad
而家好空虛

better call saul

唔知前傳定續集

Narcos 睇咗未？

琴晚睇完
幾好睇
唔知幾時有第二集

分支
聽日第三季

睇緊 頭兩集節都幾慢

已mark

breaking bad悶到閪咁都睇得晒 我記得好似睇到第四季中頂唔順棄撚左

黑鏡頭兩季呢

Sherlock

唔駛adore，你睇唔慣無靚仔靚女、節奏慢嘅劇姐啫

Bb 4、5季好正喎

13 reasons why

Stranger things我覺得好撚正

breakingbad
better call saul
black mirror
stranger things
3%
the oa
岩岩開始睇riverdale
仲有d netflix 自家戲都唔錯
iboy
搞笑有套the do over

睇左頭兩集
極gay

睇哂漫畫
劇情係咪一樣？

睇左一集多D
唔係好喜歡佢個敘事手法
係咪打後都會一路都係個差佬講故仔咁？

Dl左聽日lunch睇

brooklyn nine-nine

番睇兩次

冇睇過漫畫
但都覺得好好睇, 唔會唔明

House

The 100